被殺 實彈 性侵 強姦 斬人 失蹤 稼禍 司警黑勾結 濫權

無數手足以死相諫 失蹤 被自殺 被性侵 強姦

開真槍 兩槍都致命位置

警黑勾結、斬人事件、稼禍示威者

首單案件laser pen被改控

無數手足比打到重傷入院、周梓樂腦死亡

而家班警曱同狗政府做既野，講都講唔撚哂呀

1111罷工呀嘛，咁大家留意下會唔會有呢d事發生：

車門度跌低

太逼高佬唔小心頂到個緊急制

渣車 路中心/路口/迴旋處死火/同frd一齊渣車但唔小心hi到對方架車而嘈交

鐵路無啦啦有rb

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

樽頸突破！11 11 黎明行動 7:00 18區集合 行動強制罷工！

真正嘅無法無天 捉哂去打靶就啱